召集耶撚教徒同志

耶撚，你地堂/區 牧師/神父/修女
會唔會出黎反惡法

如果出，就叫佢地著正裝，即係牧師/神父/修女衫，一個帶最少30幾個人，最好每人都有個大d ge 十字架
去唱下聖詩，讀下聖誕，傳下道比警察聽

全世界傳媒mon 住，點都唔會夠膽用任何方式傷害一個牧師/神父/修女，全世界耶撚都唔會放過佢地

今次耶撚最有雷！請廣傳
阿門

推

屌你 人地幫你仲耶撚咁叫人

sorry ,係我用錯稱號，sorry